番工前探討下小學生自殺成因

知道兒登都有一部份人係家長
其實日講夜講就話係家庭同學習壓力

但係小學生點解會懂自殺 同形成依個觀念我覺得先係背後既主要原因。

究竟問題係出係教學學科入邊既無形洗腦丫

定係現時既生死教育做得唔夠好或太早？？

有冇家長發現學校d課本 其實係有問題？

刷首抽

唔排除上兒登聽到人咁講真係以為有輪迴 但班小朋友有幾多係信佛